日本🇯🇵 爆冷

德國輸咗我30k. 準備入6k 日本回本

憑咩爆泠？

輸錢抵撚死

等睇跳樓

收手啦

多謝馬會

？

Thanks

哇 fat fat啦

又話6k 5k咋喎

改圖都改好啲啦

你做咩姐
買得細無人笑你
你咁樣改50000
字體好怪

個逗號錯位喎

驚已報

報警

改圖俾啲常識ok？

柒撚到